好想人畀人鬧

Intp撚
第一次拍拖 拍咗一個月都冇就同女朋友去韓國旅行（冇做你哋諗嗰啲嘢
拍咗個半月就嗌咗五次交 次次都嗌到好似就散咁（起碼我咁覺得 好似次次都係我搞到嗌交
依家個女仔冇理我 今次應該返唔到轉頭
睇到呢度你會問關我乜L嘢事 我只係想畀人屌啫 歡迎喺下面屌尻我

咁咪剩係屌西唔講野咪得羅

多謝你

我唔識拍拖 分開好過

咩事草先

嘈

我屌你老母

Thx!

我成日好主動 佢好被動 開口話掛住我鐘意我 但平時message 間feel唔到 同佢講講下變咗爭論 冇理佢感受

可能係